呢排晚晚都瞓唔到唔想食藥可以點

一係發惡夢一係瞓唔到⋯
瞓唔著一齊傾下偈

做運動令到自己攰

屋企細，夜晚係房做運動會嘈到屋企人

落樓下跑2個圈都得掛。。。

咩事令你瞓唔到先？

咁有時都會做吓運動嘅

放唔低以前成日諗返以前做錯啲咩，諗點解自己人生咁失敗